Pour pouvoir utiliser notre site il suffit de crée un dossier conf dans src
il faut un ficher conf.ini,ce fichier doit contenir ceci  

driver=mysql
username=
password=
host=localhost
database=
charset=utf8
collation=utf8_unicode_ci

usernamepassword de votre base de données
database est le nom de votre base de données
ensuite dans importer deposer le fichier mywishlist.sql présent dans src